用緊iphone 7，想換手機

想要輕身又電襟用，同埋要快既手機
有咩推薦

pixel

S10
iPhone XS
P30pro

iPhone XR滿足晒你三個願望：輕、電襟、夠爽快

xr重
xs啦
or等9月新機

我由7 plus轉左Xs max 爽快使用中

7plus轉碌鳩

輕？智商80？

係啦係啦，你最高智商